就快痴線，借位發洩一下

你話要冷靜，我唔騷擾你
我唔搵你，你話我地步伐唔一樣
我約你出街，你話冇勇氣面對我
你話唔想我喺你生命入面消失
但又唔想見我，真好笑
你究竟想我點？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔洗咁嬲, 擺明想分手架啦

咩叫冇勇氣面對我
唔通你覺得我面對你又好容易？
不如乾脆話以後唔好見
比大家一個解脫

我唔會再等你個答案
因為我已經有答案